未訓既咪入黎傾下計囉（169）

一碌尻 今次真係一碌尻

169

比人罵醒左
全民勇武!!
人權法呢D野都係垃圾黎 冇撚用既!!!
我地要自己香港自己救 我地唔要外國幫手!!!

警察 斬!! 講普通話 斬!! 中資 斬!! 藍絲照斬!!
光復香港 時代革命

你有意見? 你係唔係想割席?

1699999999

可以安慰下我？岩岩分手，到夜晚好痛

可以，攬

歡迎你入嚟傾計

幸仔

agree

多謝大家

畢仔

發生咩事先分手

聽晚老地方！

政治立場不一，淺黃同勇武...

我都係咁 呢招可以用黎呃人

梗係可以啦 巴打有咩想講我地都會陪你

你琴日個post?

係.....

埋黎 大家一齊安慰下兩點

多謝咁多位巴打

46個負皮係咩料

可能大家覺得我自私，我認既

咁都要分
唔係不割蓆不分化既咩

小詳情，我唔比我男朋友上最前
因為好擔心佢...係自私

如果我係你男朋友
我會想你支持我多啲

傻啦多咩謝 呢到個個都差唔多係咁

佢地唔明姐 係佢地既錯 唔關你事

我明丫
不過佢好絶咁分左，無同我傾過

多謝埋絲打

已家一邊move on 一邊等....

佢都唔想有事 佢都想平安返黎見你架
你點樣唔畀先

有無深入了解過佢既諗法
大家去拎個共識

你擔心佢就一齊上啦
要光復香港呀

先睡了
今晚當住咁多先
茄茄話要一齊訓覺
早抖大家

你有冇挽留吓佢呀 呢啲時候好易衝動

That's right

佢唔肯拎出來同我傾...

興奮到瞓唔著

Nite

支持

早抖楚楚

我叫佢唔好最前，後d都好
因為我明有時有事係會聯絡唔到

樓豬抌低我哋

想食生蠔

楚B早抖

+1
多一個少一個都好 都係隊友
光復香港就要靠多人出黎做野

你次次都叫佢唔好上？
個問題維持左幾耐？

我都係，我女朋友俾100%支持我
同埋邊有人上前線唔會擔心冇左前途，俾唔到幸福你
就係明白晒有幾危險先會有覺悟
如果做哂覺悟你叫佢唔好上前，係我都會嬲

挽左好耐....佢話暫時唔會一齊反

有尻絲打

早抖丫

小珍珍

咁輕易就分？你係用咩語氣同佢講 佢有咩反應

點解 會唔會係有時佢同你傾一啲話題
你俾佢嘅反應
所以令到佢有嘢都唔肯拎出嚟講
同話你知佢嘅諗法啊

good night

再唔訓就要罰了

如果佢仲愛你嘅 可能光復咗香港之後會搵返你呢

好短，一齊左幾個月
佢有上過

生蠔

拎生蠔黎見我

我要食兩打

想搞大魚魚個肚？

係既，我都明
可能我個人太唔識得諗

下

你唔識食

要做勇武
唔係個個都敢

我係用開心見誠既態度，但係佢就無點理我...
傾唔到

魚b好乖的 唔好教壞佢

佢係好唔鐘意有問題要拎出來傾個種

講真
有邊個想上到最前
個個都危險架啦
但如果有人支持
會開心好多

點解

得唔到另一半既支持 的確係幾難受既

我都希望.....不過佢做得絶，所以我都move on加比個deadline自己等佢

但情侶就係要溝通架啦

但係佢男朋友要做前線 我會支持佢 我會backup佢 但都係四個字 安全至上

你有幾淺黃？

餃b

我已家只可等佢.....
我明大家講咩，睇下佢揾唔揾反我
揾反再同佢講安全，等佢反屋企

唔好踢爆

你地幾大

係 其實兩個一齊上前
仲可以多個照應
同時都會明白對方嘅處境同諗法多啲

你move on到自然係好啦加油 呢段時間我地會陪你

你會唔會係背後backup保護佢先

都好淺下....我都係岩岩先反到來香港...

岩呀
支持好重要

21

留意多啲新聞

多謝

訓唔著tim

佢都唔比我上....

其實總有人既性格係咁
所以要俾多啲耐性
逐步逐步去了解佢
而唔係就咁擺低
跟住佢唔肯傾咁就算

但你唔畀佢上又唔得 佢咁矛盾既

我真係覺得林鄭緊個蒙面法好撚on9
有冇人同意

拉麵

我都唔俾我女朋友上，唔矛盾

林鄭本身就好撚on9

最重要係隻流心蛋

我有花時間....不過佢就唔講
我都唔想死纏爛打，所以得個等

我唔同意

如果有能力就2個一齊上
如果唔係 都係屋企等佢返黎會好啲

有

所以呢，我就.....

照去
你男朋友wor
唔通望住佢有生命危險 你仲唔幫佢？

好彩魚b唔會

唔講呢啲啦 我陪你時你都陪緊我架啫

我都想問

淺到 中立咁

我已家等佢，睇下佢點...

真

why

咸魚雞粒炒飯

想食

要有生菜絲

我都想

我都唔明 點解唔俾

唔準講嘢食

分左手半年，今晚知道佢同左個tb一齊左已經兩三個月，佢話係分左手先識，我同佢分手兩星期後，我整左野送比佢，戈陣佢已經同戈個Tb傾曬電話，一唔傾一路睇我送比佢既野，但佢岩分左手先識，佢性格係唔識講大話，我都信佢，而我問番當初點解講分手佢話覺得唔係大家既人，只係覺得身邊多左個人咁，所以分手，想知大家會點諗
覺得佢會係一個咩人

不過我好攰啦都

如果女朋友係fit就話一齊上
佢weak ga 緊係唔好上

燒牛柳粒

其實你兩個幾多歲左右？

唔要得既人，帽呢樣嘢
要決絶

佢week過我

21丫

應該無人唔同意

如果一睇就知 個女朋友係比較軟弱個啲
你都叫佢唔好上啦

佢唔識講大話 咁你好易拆穿佢姐

證明佢都唔無太愛您

唔係好識拍長拖既人，一段感情點都會由純愛情變左半親半愛情

呀呀呀呀 衰人 每次呢個時候都有人講食物

好多個黑人問號

呢個真

我睇緊你有個post 2000幾個負皮既
啲comments好正

牛雜河 個汁最重要

我煮俾你食

佢自認weak，琴日落車見到防暴佢差啲賴尿，我哋帶緊口罩

岩

快啲訓

明明咁高汁 冇人睇得明

咁就叫佢留係屋企算

畢仔唔同意

邊個post?

兩個價值觀有啲唔同
溝通上會困難少少
所以要加油
如果係咁淺嘅話
咁我諗我明點解佢有野唔肯同你講

我都係食藥先訓到....

我聞到陣味了

twitter要人呀 文宣要人呀
衰啲講 網上做文宣有時仲有用過出去鳩企打卡散步

呢度全部黃我點都要反對下，唔係問黎做咩

咁佢點上
和理飛呢啲先岩佢

係既....
不過有陣日時唔傾就所以導致咁

早幾日食左 仲食左串燒

食藥對身體唔好呀 唔好食太多

佢識做架啦

叻

衰人

警察舊同學fb轉載 開始明佢地點解會情緒失控

咪跟坐我跟蹤啲防暴去邊然後報哨gp，有我保護驚咩

炸雞髀 一咬落去啲肉汁爆出黎

原來如此

真 大把方法出力

加小小鹽粒上去

燒鯖魚

好肚餓

呀呀呀呀呀呀呀呀

吱少少檸檬汁

點少少魚露

不要再講了
越講就越想而家食

有你保護就唔驚啦

我可以幾日都訓唔到
食幾日訓下先...

咁留喺屋企會好啲

辛苦你啦絲打 頂著呀

知道 餃b

有畢仔保護

眼乾了

乖

想比人攬下（真人）
唉......

你個名已經係罪啦

想喊

俾你發現左

浮

德仔攬

早抖珍妮

我都想呀

幾時可以攬

做咩呀

大家呢排都辛苦

想攬住你唔放

上次又唔出聲

幸

上次唔同依家

蠔餅 啤酒

再約

共勉之

唔講原因啦想攬人

想攬著你一齊喊

好

攬住你唔放

我想喊

過黎姐姐到
攬住你

我信佢係分左手先識既
只係我估唔到佢咁快投入一段新既感情
仲要係一段唔會有結果既感情？

好呀

拆穿佢啲咩？

想帶埋魚b 不過佢唔得

夠啦！

餃餃

講到好肚餓
好想起床食芝士麵

係
為左新鮮感 連tb都照殺
唔知係比人乘虛而入定點啦

攬

如果佢有呃你

臭豆腐

好想衝出黎攬人

芝士焗蠔

一齊喊啦

想攬人了

你個名。。
新人？

我問佢係咪同左Tb佢好快就答係，問佢一齊幾耐佢都冇刻意去諗去隱瞞

我咁啱真係想食臭豆腐

你都過黎
我軟林林好好攬架

你講完 即睇

大家一齊攬德仔

一齊喊，喊完會舒服d

有冇人可以聽我放負

係啊啊啊啊啊啊啊啊

咁應該冇呃你？

講啦，聽

好想食

係咪好正

我聽

幫你抹埋眼淚

有
呢度好多人

我都覺得無左，只可以講時間沖淡一切

喺到

所以唔可以唔傾
唔傾個問題一直都無解決過
拖下拖下只會越嚟越嚴重
就會好似而家咁
想傾都冇得傾

就好似林鄭咁

新人你好 我係飯飯

我驚好似上次咁攬攬下忍唔住

喊到攰就訓，撐您丫

德國豬手

好慘架

早抖名名

燒三文魚壽司

痴線架你 你自己唔肚餓咩

加wasabi

我起左身
去煮麵

望梅止渴先

係幾好笑btw 係咪假膠黎

一直都覺得個世界唔屬於自己咁 好孤獨 最近仲要分手 屋企人又細到大只係掛住搵錢 完全唔會take care 呢排仲要因為政見嘈

多謝絲打晚晚就係咁

係 冇人明

Wasabi

酸梅湯

咁早
我凌晨1點碌連登碌到而家都未訓

我要食薑

乖 摸頭

應該就係

唔知係搞肚痛定胃痛

你搞到我好肚餓呀

德仔

我覺得自己而家根本唔係生活 只係生存緊
曾經亦有諗過放棄生命

你岩岩先話肚餓既

有咩野食係啖啖肉

認真一問 除咗元氣有咩壽司店推薦（唔好太貴
死都唔食元氣

紅油抄手

痾出嚟？

食左d餅乾 好似肚痛

真係唔識 細舖應該有黃店？

點解咁諗 唔好呀巴打 一個都唔能少呀

我同你一樣
有試過跳樓
轟動曬救護員 popo上黎。。。

日本餐廳

牛扒

真鮮

三成熟

去廁所？
可能腸胃唔舒服

我十點零鐘訓左

唔知道呀 我近排好想食壽司

我明呀
我都試過

係

例如？

好辛苦

請好多山揀人
但佢本身黃定藍

黃？但上次食完痾到7彩

join

而家慢慢咁脫離咗 但都仲會掛掛地佢

譚仔

識食
仲有羊架

我覺得 百佳個啲
其實都唔差
仲有一田都ok

痛到跪底。。。

海陸空扒餐

巴打你一定好辛苦啦 有冇搵朋友傾吓呀

我上次食個手卷好好食

唔知你個區有冇wo

食邊間至得架

吉列豬扒 魚柳 炸蠔

逐間試

認真咩

我外表好社交 但其實內心好摺 冇咩真心朋友

唔好掛住佢啦
去識下一個

我發現 所有野炸左就好食

係嘅 但又唔想一個人食呀麻

而家係日資的

咁嚴重
有冇食藥

譚仔食壽司

唔得啦我

食完會痾嘅幾好食都冇用啦

你open rice下日本餐廳

要配薯條

炸左大浮魚蛋黎食
再加啲豉油

冇咪出去食講嚟聽聽

爬左入廁所等屙得出。。。

21314

Tgt

痾完肚餓又可以再食

你肯陪我試我又唔介意呀

咁嚴重

八戶屋

但我食左好幾次都冇事
會唔會係名名你腸胃太差？

我都係咁 只會令自己辛苦 巴打唔介意嘅我地可以做你真心朋友

？？？？？

想呃小妹出黎？

腳仔軟
好辛苦
一陣飲返多啲水

日資就有壽司食？

你話你無資格得到幸福 睇嚟最無資格個個係我

日本餐廳嘛

都得

咁都唔識架

家姐

厚切

我係真唔識

點會

懶得追post 講緊咩

有得諗

連識人嘅心都無呀...唉
未搞掂好自己 唔想再害人了

蘑菇飯

薯條加大

我嗰頭有喎

講緊野食

唔知你住邊但係元朗有間田中幾好食價錢唔貴不要唔知藍定黃啦

易ya生ya寫

但我食其他冇事架喎

hi

識識下就有架啦

小妹...？

企唔到起身 個肚痛到抽筋咁

我都試過 好撚痛同辛苦
有藥食嘅就食藥啦

唔關事但突然間諗起
I'm allergic to bs

我覺得佢拉麵幾好食

所以辯仔真係有壽司食？

你有咩想食

小妹係絲打

deedee諗到呢句我好心痛

呢個麻麻

辯

袖袖

唔遠可以睇睇

多謝你地先 除朋友 屋企方面 我既情況係有屋企人等於冇屋企人 屋企人由細到大只係顧住揾錢 完全冇理過我 從來都唔會讚我 只會屌尻我 直到而家每一日都只係得食晚飯嘅時候會見面 食完飯我就返屋企匿返入房 冇任何deep talk

KFC？？？

我想減肥多啲 不過好鐘意食甜野 朱古力

真係無資格...

家姐點會冇資格

點解會咁
你一陣會唔會暈左架
你屙唔屙得出先

...？做咩春天

芝士海鮮焗飯

佢啲魚生飯

佢個雪糕都好正

譚仔今日做咩春天

糖水
雪糕

that's sad 咁咪好少情感依托

唔使理我

正過M記？

屙到了 但無啦啦又有一波蠕動
依家好似無乜事 無事掛

正過

一言難盡

咁用三言兩語講

咁我知你邊區

真 kfc個雪糕係幾好食

幾錢先 想試

唔會

所以真係孤獨 冇朋友 冇屋企人 冇女朋友 完全唔知生存係呢個世界為乜

絲打都係性情中人 雪糕movinpick 最正 不過貴

雞排拉麵

做住你男朋友先

我都係最近先嘗試同屋企人deep talk
不過巴打你屋企人未必同我屋企人一樣
或者你試吓主動同佢地講

5定6蚊 但有啲舖會特別貴
但好似要抵制kfc 佢係tvb落廣告

頂 啲芝士

希望啦

食咁甜點減肥

咁都知

屙到會舒服啲既
飲啲暖水
返上床抖下

唔知點講呀

拉絲

未試過聽日試吓先

德仔秘笈：真。

So gay but thx

快d再抖下先

我係垃圾

咁 唱出黎

有一吓錯覺聞到芝士味

暖水的確係萬能藥黎
餃餃子好叻

帶眼識人就得啦

仲要有少少燶燶地

可以參加下啲活動? 識下朋友都好 唔一定女仔
（雖然我講都冇乜說服力）

呀呀呀～呀呀～

冇電 得番3%
我要訓了 各位晚安
聽日見

飲杯水 攤下睇下點先

估到啦
唔知係咪食同一間呢

一定要！！！

係啊 嘗試食少左嫁啦

我有嘗試過 例如我叫佢哋唔好咁辛苦做嘢 適當時候抖下 佢哋就會屌我 佢地唔做野 我養佢地？ （我屋企人開鋪 一年只休息4日）

飯飯早抖

想食中式糖水

佢一set咁食 我覺得幾正
天婦羅飯都幾正咁

估到咩？
同一間咩？

4日？？？CLS
想知咩舖

我已經唔敢相信任何人

小叉都唔係啦

正

飲食業

呀！！！！！！！！！

換個角度佢地都係對你好啫 當然我明巴打你比起物質上你更希望佢地心靈上支持你 你講吓呢方嘅嘢比會地聽？

緊係
之前試過屙到腳軟

屌 個肚好似又饂饟緊
呀！！！！！！！！！！

晚安

天婦羅冇得輸絕對推薦

仆街過一次
就要學識啦

咦ching你改左名? 唔敢相信任何人到底經濟左啲咩 比女朋友or朋友背叛?

幸B(又叫春)

間日本野

你乜水

快速入廁所

傾唔埋 開口埋口都係屌我 我已經唔係好記得比佢哋讚嘅感覺

上次見到格里食
好正咁

幸子bb

追左少少故 可能你最近分手 更感孤單姐

你講八戶屋？

辛苦晒啦巴打 咁唯有支持你啦

冇啊 一直都係呢個 兩樣都冇 只不過睇穿咗呢個社會 我覺得呢個社會好黑暗 你為人好 人地味必爲你好 每個人都好宮心計

可能就係我

黑龍既牛筋拉麵好正好想食

少少

要放低ex好難架
慢慢黎啦愈心急 愈難

女人黎架wo

分手前 都覺得冇人明白自己 女朋友都唔明白自己 我亦都冇朋友

好正架

多謝你地肯聽

你同我係相反嘅人黎 我心目中嘅社會係 每個人都帶住面具不過係在所難免 人生總有一二知己

呢個真 有時我只係想幫吓大家等大家開心啲 多啲笑容 但反而一直受傷

無人明白自己 通常都係自己唔打開心扉
你都唔信人

好想食
但香港啲拉麵 都幾貴下

可能啫

知己難求啊～

太保護自己

講呢啲

另一位巴打講得啱 可能試下慢慢打開心屝會好啲

係根本冇人會記得你

睇下餐牌會有選擇困難症

物離鄉貴 有時食一餐好d既 但唔知邊間好仲衰 香港好多垃圾拉麵鋪

簡一樣意味著簡唔到另一樣

我個心鎖左咁 因為冇可信嘅人

又醒左

我有懷疑過自己有抑鬱

信我 我信譽良好 問下其他巴絲就知

好難放得低...

做咩醒？

真
有啲都唔好味既
仲要成舊水一碗
我自己759買返去煮唔好

係 所以我好感恩 雖然我係A0 不過有朋友同家人嘅愛（雖然佢地都唔太明白我）
感情呢啲係雙向嘅 雖然你對人好 人未必對你好 但係對的人只係未咁快到姐

亂諗嘢

係
唯有下次再食

真 自己煮仲好

諗咩？

上面既說話 我冇同過任何人講 我一直俾人嘅感覺都係好開心 但現實唔係

係呀 有d真係狗糧黎
有d普普通通都同好食既同價位
真心不了

平時晏就都有食開

我硬係覺得佢有嘢唔開心但係冇同我講
我又唔知點樣開口同佢講好

我愛手足們
a0 +1...

得既

有冇同社工傾下 唔駛怕醜 好多人有 香港人壓力好大

至少而家同咗我地講 已經係第一步

我睇朋友同屋企人重過情人 可惜仲未遇到知己

又係d on9好多時諗完都唔會發生嘅野

我就a0 grad啦！

直接問 你係咪有咩唔開心呀

又平
最多買啲肉做餸

唔通唔開心又想比人知咩 係頂唔順先上黎呻之嘛 自己又固執 唔想比脆弱既一面人睇 （你咁諗）

冇咁嘅勇氣 覺得如果搵社工自己好懦弱

即係搵到？

明知唔會發生就唔好諗咁多啦

我唔鐘意食個啲
個湯底好油個啲
啲麵淋pet pet
肉又唔好食

祝你揾到! 愛別人要愛自己先啊

下午茶幾抵

前嗰幾晚 佢有晚大圍好亂 佢唔見左成晚
佢第二日日下就解釋返俾我聽都幾詳細
但係嗰晚我就擔心左成晚 喊到眼腫

That’s true 自己真係好冇用 廢柴

多謝你

真 又好食
講到好想食

好怕諗諗下會有一次發生

有冇同佢講返 盡量報吓平安咁？

訓醒又要帶返個面具 自己一個頹

咁我算唔算明白你？
你覺得點先算係人地明白自己？

真係發生點算喎

唔會，真係唔會
做男人真係辛苦 心裏面唔舒服都會強裝堅強 怕懦弱

有間759附近有間日本野 都ok架

同左佢講 咁樣我會好擔心
之後嗰幾日佢都有自己同我講佢去左邊同埋嗰日有咩做
但係佢今日好似好唔開心

聽日去食啦

揾到?

慢慢嚟啦巴打 多啲上嚟除低面具同我地吹水

共你再戀早知是餘震

少少 想有人明白我嘅孤獨

咁就去問吓佢咩事啦 唔好係事情無可奈何先去嘗試解決

有d野......有發夢同無發夢，企前企後既都差好遠好遠，唔開心都唔會想分享出去，體諒下啦 試下關心下佢，對佢不離不棄就得

會唔會撞到你

你話a0 grad丫嘛 係咪出pool了？

你唔係訓覺咩

都係

學校既社工正係為份工
利申大專

加油呀絲打 支持你

a0 grad 咪姐係A0囉

唔會啦
我之前個邊附近返工炸
不過可以一齊食既

我應該每晚都會入手嚟㗎啦

佢應該係做嘢嗰度辛苦
我早過幾日直接同佢講其實我好怕你有第二個
跟著佢話真係冇呢個人存在

咁要自己踏出一步 就好似上黎呻咁
你唔呻 我地就無機會識你 無機會識你就無機會明白你 係咪好簡單？

我以為你終於a0畢業 變a1

搵日大圍一齊食壽司？

我都唔熟行 社區中心 or 其他機構?

係咩 咁大家都係同行

歡迎你

我d fd成日話我諗多左
明明冇事發生 我又喺度亂諗
點解佢想我關心佢唔直接講
好煩

現實我唔夠膽咁做

差唔多瞓啦

大家咁話

魚生飯我嚟啦

原來。。。。。
E~
都可以一齊食呀

6點大家一齊訓

hahaha 係A0咁大學畢業

隨便 係呢度傾到咁上下會有痴線佬約人出黎 咁咪睇下自己意願囉 順其自然

呢度年齡層係咩？ 感覺大家都成熟

咁男人係唔想係人面前示弱嘅 猶其你係佢女朋友

你幾大

男人要面

老餅想咸

哇 咁開心

原來....？

好！

你係咩

00

差唔多啫咁

咁近咋？一齊囉

又落雨

同年

so young

都可以咁講嘅

你意思係 去大圍食
定一大班人個大圍呀

98

你老

佢想我關心多啲佢都係占塔羅牌嗰個人同我講
跟著有晚試過關心佢多左 佢好似好開心咁

咁你同呢到d人差唔多

大圍唔大圍嗰到食喎 食大圍一齊食喎

千禧寶寶

後者

係啊我grad啦diu

食飯

cls連你都當值當通宵

唔中意

熊仔：

不過我覺得
拍拖
要互相分擔壓力

大家都好成熟

咁咪好啦 講真有邊個男仔唔想女朋友關心

我老餅

差好遠

經歷得多 咁先可以同我地分享嘛

完全2個意思
我一開頭get左前者

你個cls做咩唔訓

但有時你唔知自己嘅壓力對方承唔承受到

其實未必 係我鍾意分析人地性格

同你地住得好遠

cls掛住玩電話你個cls夠掛住上登唔訓

一時時啦

德哥

大家都cls

cls維尼

唔緊
大家一齊食啦

你係咪infp果啲fd

餃餃者

我唔成熟架

好好笑

唔係大圍呀 我原本個大圍係大家咁解

咁你應該幾鍾意心理學

咁都要分享少少既

Get錯左Tim

我唔記得lu 好似係稀有性格 之前做過無印象

我訓左晏教
今日做左cls

因為我地00

岩呀

稀有性格難揾知己啊

最衰係拿捏唔到少少呢

真個個都唔訓

cls德仔

係我問題 呢兩日唔知做咩春天講又講錯打又打錯

等我仲叫你德德b tim
以後要改口

咁我又唔太追求既 全部手足都係我兄弟姊妹

一陣可以一訓訓到天黑

hi bro

唉 如果唔係肚痛可能訓左

聽日紅日 唔怕啦

I know that feel bro

痛到訓唔到就食藥啦

唔好餃子姐姐

認真 想食壽司好耐

我應該12點左右就醒

開始眼訓

weak

乖
德哥你好

所以有咩事想搵樹窿可以上黎吹水

放棄左揾完全知己 大家有情誼 和而不同都ok ge

真 屋企有冇胃藥呀

有一間日本野都唔錯架
係759格里
但我唔記得咩名

叫德仔得啦我小薯仔黎

可以訓晏教

摺到 唔識朋友

唔係就係八户屋咩？

依家合埋眼應該訓著

仲有另一間
係第2個地方
@爽
759格里個間叫咩

但仲痛緊？

時辰未到姐 不過ching你揾左社工先 或者join 下興趣活動

食嘅就tg約啦

我興趣好偏

但聽日都好似係冇西鐵

good night everyone 我第一次睇心事樓 唔知講乜好 我頂唔住要揾周公了 bye

偏都係活動嫁 人地動漫都有學會

你都岩

而家個天好靚

咁又係

呢個禮拜都唔得閒喎
約下星期好唔好呀

早抖

落雨喎

我都覺

我個面個天紅色 冇雨

橙紅

早！

早

早！ 一陣加油

好似係

推得咁撚快

好眼訓啊啊啊啊啊啊啊

早晨咁多位

早晨啊～～～

唉 呢幾日假期完全無做到實事
唯有當休息

好眼瞓起身返工

我都係

花仙仔咁早既

我都差不多要開工

自然醒 訓唔得耐

依樣野係最慘的

黑痴

夠唔夠我鼻敏感慘

辣妹

大家都一樣咁慘

早訓 好想攬住人嚟喊

借我個肚臍你攬下

點解要咁對我

油油早晨

依個真

早晨間間

借條撚比你攬

早晨餅餅

真心頹呀屌

點解咁頹

一朝早放負

起身了 聽完魚魚講 退左一步而家轉target了

個痴線佬咪就係你囉

叻了

媽咪

好眼訓

你bot唔洗訓

辭左職

@魚b 你教導有方

佢好叻

支持魚b

成4日無見條女

建議你整返個抵抗失戀沖喜套餐靚衫靚歌靚早餐

假
佢都好夜訓

追po中
睇coser睇到扯嗰位..
當你再望一眼婊版
包保你扯唔起

訓醒 訓得唔好

老竇講緊頭先幫老母買m記早餐嘅經歷

佢排隊見到前面嗰位小姐㩒機係呆望個mon
一係就不斷㩒番同一版
仲要碌落最底都繼續碌

然後我地咪討論下咩願原因（突然覺得好八婆）
我話有可能人地唔記得自己上一秒做緊咩呢
老母：哇咁都唔記得就唔洗做人啦
..
咁
人地都唔想㗎（如果係真）

老母對精神病/基本上同個腦/神經相關嘅病好唔熟悉
成日講啲嘢都搞到我嬲撚咗
我係咪應該要開始教佢
呢啲嘢同我地講就話算啦
但係出到去都咁樣
陣間hurt到人

瞓唔著咋

做咩訓唔著啊

抵制m記
可能佢淨係諗到 如果自己變成咁 會寧願唔做人

掛住女朋友

今日特別啲，好小我地可以同一日放假

佢係冇諗過係病嚟
淨係覺得
咁大懵就唔好做人啦
然後我話 咁short term memory loss呢

已經唔係第一次
上次佢話抑鬱只係跳下制
調整到都冇咩大不了
...

偽毒

到佢好驚嗰陣 叫佢自己調整返就得咩

我女朋友好靚好叻

唔知了

打冷震

想溝了

好洩

女朋友消息了

失

早晨啊bitbit 訓咁少夠咩

整返條特大魚肉腸

訓著咗？

唔夠ar 但個腦亂諗嘢都訓唔到

做咩事ar

唉

手足你有鄉音喎

算啦平常心，打機算

咁癡纏

唉 佢琴晚四點幾已讀左我 可能攰得滯睇咗唔應
而家仲未等到每日佢嗰句我訓醒la

要堅強 振作

要堅強

出去蒲下 見識下世界有幾大
當你知道你個世界唔再只得佢呢個女人
你自然會釋懷

你醒目仔自然會識得點到即止

蒲到以前個人晚晚都好似渾渾噩噩

間唔中去一兩次 止痛藥都唔可以日日食啦

今年一二月 仲未同佢一齊嗰陣
每個星期最少2次坊 但係又諗返我都唔知嗰陣自己做緊啲咩

咁你同佢點識

同埋其實去得多都悶 跟住啱啱識佢嗰陣
佢未有咁忙 又可以成日陪住我
跟住我就覺得冇落去嘅必要

好乸攰

支持警察

六點鐘冇mtr搭

加油

醫護巴留名

如果遲啲冇得上登見唔到大家會好掛住大家

四年啱啱分手好心痛 好想同佢結婚 完全想像唔到有另一個人可以代替到佢

佢應該未有第二個 但真係好堅定好堅定 個心空咗大舊

係因為你一開始已經太過依賴佢喺生活當中所以，長時間依賴完畢後唔適應佢突然間消失
當一個人習慣咗或者同佢建立了更深厚嘅感情之後，如果一時之間要轉另一個人係難以適應，同埋如果知道轉target要由零開始從頭再嚟過佢認識一個異性嘅話，咁佢寧願當初乜都冇變仲安全
我相信大家認識到四年咁長時間唔會因為一啲小事嗌交就主動分手嘅，可能係日積月累嘅鬧交都未定，所以你要諗辦法點樣可以keep到呢個四年關係繼續現場落去，你就要攞出勇氣同信心畀佢睇你係有信心挽救呢段關係
先細心分析下當初分手嘅原因係對方嘅錯定係你嘅錯，定係還是純粹係大家有意見上面嘅不合，既然認識到咁長時間相信冇乜性格不合嘅問題，所以如果係一啲例如係政治立場等等，大家有意見唔同嘅係傾下佢囉或者放低一邊唔理添因為四年真係好長，冇理由為咗呢啲事浪費咗一段關係

你個碟好靚

I want 廚廚

屋企有好多

唔會既⋯

佢話價值觀唔啱
同埋想有人照顧 因為其實呢段關係邊區照顧我多啲
導火線係 佢同我同年我讀大學佢讀ive 我話想有一年嘅gap yr但係佢已經做緊full time 所以佢覺得我哋相差好遠 依家我而家已經唔整嘅br料 冇佢仲gap咩 一日都唔想過
今日約咗出嚟傾 我話會配合佢會改變 但係佢話有啲嘢冇咗就係冇咗 我話會證明畀佢睇佢就話 如果會一齊返依家就唔會分手 佢決定咗嘅嘢都好少會返轉頭 我都好想佢畀個機會我去改變配合佢 但係佢唔會再畀個機會我 四年真係真係好長 我真係冇辦法放底 冇辦法同其他人重新建立

我係到楚b

廚廚
攬

我等緊食野

我都餓

我食pizza

佢隻眼好靚

頂你牙

識唔識變色架

你隻手好靚

點靚法

佢又唔係變色龍

Hi花花

Hi

Hi兩個花花

花哥

柔柔

塵塵

酸仔

下個post你開

你個名好熟

如果識變色就好q

正式宣佈此po要死了